杜汶澤喱騷終於播莊端兒除衫

但係有集genius bar佢上去做
真係波大無腦

有腦過乜鳩kiwi先

好鍾意睇佢

對腳好正

屎同屎比
Renee同貝貝最好
一個夠純一個夠淫

女人有閪就多張八達通嘟
有胸就多張visa
有埋樣就直接上黑卡
有腦有乜用？

你睇過我講果集genius bar未

有腦咪可以屌鳩杜生囉

依場特別好睇

放你老母，正常討論都咁撚串
新正頭祝你冚家產呀

中意大隻中女嘅我表示好正

好大波

想睇好耐

佢手臂開過刀? 好大條疤痕

上兩集睇對假波真係好難捱
今集睇返真波時間過得特別快

果個程美段真係唔掂，最好都係renee

撚屌既post你又睇？
咁犯賤呀
躝啦冚家產

好似話想整走細個打針位失敗左
但我覺得似整走紋身